呢班大陸仔唱乜鳩

頭先search花花d片睇
之後睇到呢條片 班大陸仔hea撚到
噢噢噢噢噢噢噢噢噢